以後我不在你身邊了,你要好好照顧自己

以後我不在你身邊了,你要好好照顧自己,
記得按時喝酒,不舒服多抽煙,
每天好好熬夜,早飯不要經常吃,
怕你餓著了，冰箱留了罐林鳳營鮮乳給你
買東西記得買頂新的
有塑化劑、地溝油特別健康
睡覺時手機記得放床頭邊
充電的時候再接電話
想買新衣服的時候先照下鏡子,
別太常吃綠色蔬菜，平常多吃些油炸食品
長痘痘的時候要擠掉，
臉出油的時候別用吸油面紙了,廚房有抽油煙機
天氣冷穿涼鞋多穿對襪子,
冬天到了,沒暖爐的話記得買些木炭,半夜太冷了可以燒,
把門窗關緊了,別讓冷風吹進來,
沒事多玩手機,看書記得關燈。
過馬路的時候要劃手機不要看紅綠燈,
騎車的時候不可以戴安全帽，
機車壞了記得找平偉修，
如果睡不著要多吃安眠藥,
喜歡看你吞玻璃的樣子,無聊就燒燒頭髮,
洗澡一定要用沸水,一切都會變好的
最後記得，你並不是一無有，因為你還有病。
當你覺得自己醜,一無是處的時候，
別難過，至少你的判斷是正確的
當有人告訴你他討厭你時，不要傷心，
至少他比那些說喜歡你的人誠實。
在外面騎車真的要小心，
前天經過你家附近在辦喪事，我很擔心那不是你…

傷得好深啊

我走了以後 你要好好生活 別再想我 也別再哭了

放心。。那就是我

走 我沒有阻止的理由

i know that feel bro

懶感性 好嘔心

上面成班無睇過篇文就覆
笑死我

原來你咁想我死，，好吧

不 come back to me

佛說若起淫念，看螞蟻也會邪淫

快 我買了半肥瘦叉燒

買黎食定打飛機

想食 你打完再食

吊。。我諗起有套av個女優被人逼食精液壽司，，食到爆喊，，之後唔忍心再睇

想睇你食

本絲打係唔會拍av嫁

一口價 100

不二價 100000000000000000000000000